/* 
  Localizable.strings
  

  Created by Andrei on 10/5/17.
  
*/


//Main Tabata View Controller:

"Tabata" = "高强度间歇训练";
"Prepare" = "准备";
"Work" = "锻炼";
"Rest" = "休息";
"Rest BC" = "休息 官匹";
"Rounds left" = "剩余周期";
"Cycles left" = "剩余循环";
"Play" = "播放";
"Resume" = "恢复";
"Pause" = "暂停";
"Reset" = "重设";
"Do you want to reset the timer?" = "您是否要重设计时器？";
"Yes" = "是的";


// Main Rounds View Controller:

"Rounds" = "周期";


// Main Stopwatch View Controller:

"Stopwatch" = "秒表";
"Time lap" = "时间回圈";


// Tabata Intervals View Controller:

"Cancel" = "取消";
"Save" = "储存";
"Intervals" = "间隔";
"My workouts" = "我的锻炼计划";
"Cycles" = "循环";
"Rest between cycles" = "循环之间的休息";
"Countdown before you start" = "开始前的倒数";
"Do exercises for this long" = "运动时长";
"Rest for this long" = "休息时长";
"One round is work + rest" = "一个周期是锻炼 + 休息";
"One cycle is" = "一个循环是";
"rounds" = "个周期";
//"One cycle is 2 rounds" = "一个循环是2个周期";
"Recovery interval" = "间歇恢复";
"Edit" = "编辑";
"Delete" = "删除";
"Add new timer" = "增加新的计时器";
"Tabata workout" = "间歇训练的锻炼";


// Add New Timer Tabata View Controller:

"Name" = "名称";

// Rounds Intervals View Controller:

"Rounds workout" = "锻炼周期";

// Stopwatch Intervals View Controller:

"Stopwatch workout" = "秒表锻炼";

// Prepare Time View Controller:

"Done" = "完成";
"Min" = "分钟";
"Sec" = "秒";
"Default" = "默认";
"Yellow" = "黄色";
"Green" = "青色";
"Blue" = "蓝色";
"Turquoise" = "青绿色";
"Red" = "红色";


// Rounds Intervals View Controller:

"Work for this long" = "锻炼时长";

// Stopwatch Intervals View Controller:

"Clock will make a sound at each lap" = "时钟会在每个回圈响一次声";

// Sound Each View Controller:

"Sound each" = "响声每";


// Settings Manager View Controller

"Sound" = "声响";
"Sound scheme" = "声响类型";
"Voice assist" = "语音协助";
"Vibration" = "振动";
"Flashlight" = "闪光";
"Screen flash" = "闪光灯屏";
"Ducking" = "闪避";
"Rotation" = "旋转";
"Time format" = "计时器格式";
"Visual style" = "视觉形式";
"Light gray" = "浅灰";
"Gray" = "灰色";
"Dark gray" = "深灰";
"Black" = "黑色";
"Rose" = "玫瑰色";
"Violet" = "紫罗兰色";
"Back" = "返回";
"Air Horn" = "汽笛";
"Beep" = "哔哔声";
"Boxing Bell" = "拳击铃声";
"Buzzer" = "嗡嗡声";
"Censor" = "感应器";
"Chinese Gong" = "锣声";
"Ding" = "叮叮声";
"Double Ding" = "双叮声";
"Metal Ding" = "金属声";
"Punch" = "拳击声";
"Referee Whistle" = "裁判哨声";
"Siren Horn" = "警报声";
"Sports Whistle" = "运动哨声";
"Tone" = "声调";
"Flashlight works only in foreground mode" = "闪光只在前台模式中运作";
"Reduce music volume during alert" = "警示时减低音量";
"Allow the screen to rotate during workout" = "锻炼时允许荧幕旋转";


// More Tab Bar View Controller


"More" = "更多";
"Stay connected with VGFIT" = "时时得到VGFIT的消息";
"Rate us" = "评价";
"Send feedback" = "发送意见";
"Tell a friend" = "告诉朋友";
"Share on Facebook" = "在Facebook分享";
"Tweet about us" = "推特我们";
"Six Pack Abs by VGFIT" = "Six Pack Abs by VGFIT";
"Fitness & Bodybuilding" = "健身与锻炼";
"Female Fitness" = "女性健身";
"Yoga by VGFIT" = "VGFIT的瑜伽";
"7 Minutes by VGFIT" = "VGFIT的7分钟";
"No Mail Accounts" = "无邮件账户";
"Please set up a Mail account in order to send email." = "请设立一个邮件账户以发送电邮。";
"Timer Pro by VGFIT" = " VGFIT的专业计时器 ";
"Device model" = "设备模型";
"iOS Version" = " iOS 版本 ";
"Application Version" = " 应用程序版本";
"Check out this amazing app for iOS device !" = " 看一看这个iOS设备上的神奇应用程序! ";
"Check out this amazing Timer Pro application for your iOS device !" = " 看一看这个为您iOS设备而设的专业计时器应用程序! ";
"Notification" = "通知";
"Please login to your Facebook account from your device settings." = "请从您的设备设定中登入您的Facebook账户。";
"OK" = "好的";
"Oops" = "哎呀";
"The application can't send a tweet at the moment. This is because it cannot reach Twitter or you don't have a Twitter account associated with this device" = "此应用程序尚不能发送推特。这是由于它无法连接推特，或是您没有连接此设备的推特账户。";




// Timer Pro New Design


"Start" = "开始";
"Stop" = "停止";
"Add" = "增加";
"Enter name tabata workout" = "输入间歇训练的名称";
"Enter name rounds workout" = "输入周期锻炼的名称";
"Enter name stopwatch workout" = "输入秒表锻炼的名称";
"Settings" = "设定";
"Up next" = "接下来";
"Workout done" = "锻炼完成";

// Water Reminder

"Water Reminder" = "水提醒";

// Share app

"Share app" = "分享应用程序";


// Health Kit

"WARNING!" = "WARNING!";
"App is not allowed to write data to the Health app. You can turn it on in the Health app" = "App is not allowed to write data to the Health app. You can turn it on in the Health app";
"Open" = "Open";
"Workout data is synced with Health app" = "Workout data is synced with Health app";
